泛民等反對派而家就好似馬戲團入面D動物咁

而共產黨就係馬戲團入面既馴獸師
你玩自決呀? 冇野食(冇議席)
你搞港獨呀? 冇野食(冇議席)
噢~你終於學識愛國, 有野食(有議席)

比共產黨玩弄於手掌心

最後香港反對派比共產黨利用議席(野食)訓練到個個都愛國